---
publishDate: 2022-10-15T00:00:00Z
title: Spieltag 3 (2022/2023) HDC Gelterkinden 2 gegen den DC Bern 2
description: Spielbericht über den Spieltag 3 (2022/2023) HDC Gelterkinden 2 gegen den DC Bern 2
excerpt: Spielbericht über den Spieltag 3 (2022/2023) HDC Gelterkinden 2 gegen den DC Bern 2
image: ~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_03/HDCG2_DC_Bern2_01.jpeg
category: Spielbericht
tags:
  - sda
  - hdcg2
canonical: https://hdcg.ch/spieltag-3-saison-2022-2023-hdcg2/
---

import GameScore from '~/components/widgets/GameScore.astro';
import HDCLogo from '~/assets/images/HDC_Logo.png';
import DCBernLogo from '~/assets/images/gallery/clublogos/dcbern.png';

## HDC Gelterkinden 2 vs. DC Bern 2

<GameScore
  home={{ name: 'HDC Gelterkinden 2', logo: HDCLogo, score: 11 }}
  guest={{ name: 'DC Bern 2', logo: DCBernLogo, score: 13 }}
/>

Am Samstag begrüsste HDC Gelterkinden2 im HDC Keller den DC Bern 2.

Nach einem guten Start ging das Spiel im ersten Durchgang, mit einem Leg vorsprung, an den HDC.

Danach konnten wir nach der zweiten Runde noch ein leg vorsprung mehr für uns verbuchen, doch die Berner gaben nicht auf und kamen immer näher ran.

In den letzten zwei Partien ging es dann für uns um ein unetschieden, und so ein zusätzliches Doppel, oder Niederlage.

Der DC Bern 2 konnte dann schliesslich das letzte Spiel für sich entscheiden und gewann mit 11:13.

Wir gratulieren den Kameraden aus Bern und bedanken uns für einen gemütlichen Darts Tag im HDC Keller

Danke auch an unseren Koch vom Samstag, Timo, der uns mit einem Leckern Chili con Carne verwöhnte.

Auch einen grossen dank an unsere Sponsoren: [Stebo Metallbau AG Gelterkinden](https://www.stebo.ch/) und [Sopro Bauchemie](https://www.sopro.com/) für eure tolle Unterstützung.

### Impressionen

![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Bern 2 - Bild 1](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_03/HDCG2_DC_Bern2_01.jpeg)

#### Links

- [DC Bern](https://www.dc-bern.ch/)
- [SDA](https://www.darts.ch/)
